Zenfone 6 DXO mark成功登頂！！！

叫三星情何以堪，賣成7千幾銀都鬥唔贏人地4千幾銀鏡頭

反個後鏡去前面做selfie鏡梗贏啦

信DxOMark分數，雙眼成明
另外睇過片，粒IMX586拍片有個特質，就係飽和度嚴重偏高，紅色好紅 綠色好綠 藍色好藍，睇片睇到尐顏色好怪

其實我都睇過youtube d片，d色浮誇到仆街，software有無得調教？用gcam有無得解決？

睇DXOMARK評分真係好撚on9

裝其他cam試試，zenfone6係咁，專業搵笨7都係咁。

呢個年頭仲有人睇dxo

調轉頭諗
姐係個後鏡只有selfie級數

pixel3依然最強

Dxo
戇鳩先信

咁係咪啫係後鏡得98分？

係咪姐係話後鏡都係得98分？